8警圍捕都搞唔掂 野豬狂奔500米匿入學校

筲箕灣野豬出沒注意！下午4時許，一隻身長約1米的野豬在東濤苑內閒蕩，多名居民見狀立即四散，人心惶惶，警方接報後立即派員到場，其間野豬懷疑受驚，走到旁邊的愛寶樓對開花槽，瑟縮一角。10多名警員到場增援，其中8名警員手持盾牌及警棍圍捕，並在附近垃圾站借來一個大型垃圾桶，打算將野豬困住，惟野豬不停掙扎，最後跳過垃圾桶逃走。野豬不停與警員大玩「心理戰」，你追我躲，其後更跑入500米外的筲箕灣崇真學校內，警方仍在現場嘗試捕捉野豬。

下午4時許，
警方仍在現場嘗試捕捉野豬。

諗起

要捉支那豬唔係咁易ga

東濤苑? 點樣走到去嗰度

動保撚批鬥咗筲箕灣街坊未
唔係啲街坊搬入嚟啲野豬咪可以通街跑囉

動保撚:啲野豬原本就係住喺嗰度,係你班人搬入嚟先搞到佢哋冇地方住咋

香港d警察好撚廢囉

用短棍捉野豬 不過如果整傷隻野豬又會比傳媒同市民鬧
最穩陣都係等有人受左傷先派警員到場,到時就有理由用暴力

唔出漁護點捉 諗住警棍扑暈佢？

隻豬係咪住崇真附近座山, 凌晨搵野食行去東濤苑